一人一件最近發生既柒事

依加飲茶唔小心用左公筷食野，人人果對都係白色，我果對係黑色

扮緊無事發生

打完波沖涼時玩杯，漏左無帶走，之後返去已比人攞左

咩色？我執到個黑色

外黑色，入面白色矽膠，用唔緊要，要清潔，之後放返原位，